
                      Otra obra maestra de Christopher Nolan y ya son muchas. 'Dunkerque' es la película más diferente que ha hecho Nolan. Sin excesivos diálogos, con una moderada duración... Cabe destacar la forma en la cual se transmite la angustia a lo largo de toda la película que hace que hagas tuya la angustia. A destacar en la película, los actores: Fionn Whitehead, actor novato pero que, para mi, es lo mejor de la película. Tom Hardy también está brutal. Ninguno de los personajes tiene más de 10 o 15 frases, pero son maravillosos. Este año los Oscars van a tener una película muy favorita. 'Dunkerque' ya ha ganado todos los Oscars relacionados con montaje, sonido y fotografía. Creo que estará cerca también de la mejor película y del mejor director. Hans Zimmer maravilla con otra banda sonora. En fin, esta película ha dejado y dejará a mucha gente sin palabras.
        
            